611靈x堂獻上金子獻上我心

好撚有米 點解咁撚多人會獻